大家有冇曾經遇到過一啲好鹹濕嘅經歷

如題

琴日食豉油撈飯落多左豉油

樓主老母撩我上床

我都係

上連登

上次飲左啖海水

哇！屌你！又咸又濕

標題以為係1872遊花園d topic

U grad果晚同班同學落老蘭玩
企係度飲住野吹吹下水，突然有條紅色緊身裙鬼妹走埋黎，後面跟住3個印度佬
個鬼妹望一望我，一睇就知佢比印度佬煩緊甩唔到身想搵個人救佢
跟住個鬼妹走過黎背向我一邊應付3個印度佬一邊越靠越近我，然後就用屎忽磨我。
果刻真係 條裙又滑佢屎忽又軟

點知全部同學都望過黎，個個都知我有女友，我隔離個女仔又係我耳邊講「佢講試緊你呀」
咁我就懶君子咁做攤開手投降咁既pose，個鬼妹見磨左咁耐我都唔救佢，就擰轉頭望下我，見到我個pose，即刻勁受辱咁走左去
陰公